覺唔覺就算黎緊千跌，d人都唔會驚，仲會買貨？

經歷太多，千跌之後咪又升返，驚閪咩

有咩好驚 睇你買咩股 d人以經睇緊2022年

你仲買領展乜鳩 抵你死啦

美股上到27000
HSI仲有千幾點位升

恒指五萬點

又有位入平貨等千升，下星期睇樓

Cls 咪呃人入局啦

你估連燈仔咩
日日驚 日日想洗牌
驚死人地拎佢d身家

仆街，開口中，有d驚，駛唔駛走貨

連登仔幻想大共好做爆 港共好快冧
事實如果係好快既 香港人唔洗移民

連登仲有好多傻人講領展

震市等星期一
明顯到

有咩問題 5x蚊我會買 求賜教

唔買股d錢用黎做定期？

舊經濟跌幅微 本身都無期望 平住手無風險

正係買新經濟股？睇下臨尾個跌幅

正係果種心痛同淆底都蝕撚左

邊有咁理性
到時大把人Panic sell 少數人會撈到底

正股驚撚